睇達哥同兄弟打機真係好正好多笑點

台慶真係好warm好多笑點
有兄弟聲真係好正

幼字睇錯做幻字

達哥心邪 係都要讀句野出黎

應讀打得丁多眼朦

想知再講